美國歐美咁多感染跟本白人自己攞嚟

白人自視過高
口罩又唔戴
居家隔離又侵犯人權

跟本自己攞嚟，係到怪支那
唔見香港有事

Chi na
USA
都抵死